[gay post 135].

成班淫0對我出哂水
送過嚟嘅都唔撚要

男兒膝下有黃金,我唔會送過黎俾你屌,但我想識你呀

快撚啲開啦

lm and slp 8

sleep sin 聽朝七點起床

dayoff

認識就得

out la

傻西要返學

哈！
咁我都有姐 ＴＵＥ

我星期一五都off

屌

你食屎啦

賤人

打靶仔

我好cute

係，陪我睇電視

Baby, I'm right here~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
I'll be with you from dusk till dawn~
Baby, I'm right here~~~~~~~~~~~~~~~~ ~~~~~~~
I'll be with you from dusk till dawn~
Baby, I'm right here~~~

==

深夜露出

lol

侵

咁惡做咩 依家訓啦

你開post d名愈黎愈短

Lm

出哂水咁正
巴打一定係一柱擎天

我都係一五off

睇黎真係好正

男神post

兩個賤人

hello

想像緊一堆0由威靈頓街排上歌賦街再轉個靚彎去荷里活道再直上鴨巴甸街輪上衛城道排哂隊

我星期五off

水水真係唔做編劇曬嘥曬

而家要求簡短

短小精簡

之前個frd借左ac泥傾計
而家改返名以正視聽

水水請我食飯please

又星期一la～～～～～
好眼訓ar

嚟哥哥隔離訓 comecome

水水應該請我食飯

哥哥 哥哥 朋友或愛人 耶穌 佛祖 神有沒有份

第一時間諗起呢首歌

幾時_交？

你係水水朋友？

加我副IG

原來你有fd同你_交

好出奇？

咩都冇既

因為佢已經睇咗喇

嬲

唔知邊個高汁啲呢

一定係水水

Why not both

個個網係咩黎？

一定係我架喎

個腦自動有聲

係係係

我咩都睇唔到

又話自己低汁

高汁低質

水水高汁

你問我？

係
UNSEE？

你幾分鐘唔睇就睇唔到㗎喇，我確定你持續上水可先再post多次

多汁

而家可以～

Ok
Wait

女人黎既

咩叫副

有啲人ig唔止一個既，會有幾個作唔同用途

仲係一個唔靚既女人黎
拎來做乜

亂入
好味

係咪牛！？

you sure?

係 今日d薯條仲好似啱啱炸咁

ip都唔洗check

我第一次係度食

yes

我就覺得我正啲喇

噴噴！！

其實我9up

我求其搵個女人相扮住先啫

不要逼我放歷史圖

仲以為你住附近

港島最細分店

等咩

都係bbq調味粉最好急

咩圖

6點先上第二堂

點等

咁即係應該點 ADD？

一齊等

你可以啊

返屋企先囉

同你傾下計囉！

與你聽風聲

來回車錢夠我食晏

眼訓 訓得5個鐘

咁喺附近商場行下囉

請快啲up

岩牙青

九龍

agger

Tst定紅磡？

我睇到個開心樂園箱以為係北角

竟然唔記得左我地一齊畢業的動感相

你哋好幸福呀

水水很好J的

fuck

柒頭

做乜鬧人

我有keep以前啲校服相

都唔中
係唔近地鐵站既住宅區

我套校服仲喺到
last day嗰件慘不忍睹

Must be so J

我以前套校服成隻keroro咁

笑死 我好懷念

快d po上黎喇

白衫綠緙？

我嗰件pe衫都係綠色。。。
好後悔last day唔係著校服返去。。。

共鳴共鳴共鳴共鳴共鳴共鳴

傻的嗎？
Last day做乜著便服返去？

pe衫啊ching

btw 蠢b個ig即係係咩purpose架

＿交你囉

Sor
蠢

IG有MSG功能?

我係黃色 屌佢老味

me yellow too

屌 黃社係最醜
我有keep起其他人送比我嘅其他社嘅衫

我想藍色

有

keep左藍色

衫係青綠色

我簽曬名
完全唔着得

我完全搵唔到(本身無用)
你pm我

我都有留低

著住出街先

有邊個唔係

女人！！！！！！
你個手袋唔撚係八達通嚟㗎！！！
屌你老母！！！！

仲比人喺心口位畫左兩個波
我嗰日要著褸返去

把聲要喊住
但又唔可以真係喊住講野
真係好撚難

啲港女真係…

我心口大大隻字 校花

我以為廣告黎

乜唔係校草咩？

毒撚掛

shhhhhhh.......

一直都係校花

我都好憎

你噴番水！！

ff狂人

?

hi

啲西裝佬行路好嘈…
“角 角 角 角 角”

我好喜歡呢D聲

我中學皮鞋都有呢啲聲㗎

讀嗰頭嘅學校？

我睇樣多啲

尖頭？

唔太尖，普通長型

Ok

唔尖唔靚 會好鈍

我係好鈍

哈！

你居然識藝術。。。

快啲返學校啦 打鐘喇

同好

男朋友二十幾歲未反皮

笑死我

有小籠包食

我自己著都好鍾意自己發出呢D聲

叫左我未

用口？

用口角角聲

叫咗啦

[black]我成日都係咁。。。。。。[/black]

HOW

太花心

我果日著suit返公司yo盡全場, 有得角角聲行路

痴線，同班同學飲茶，叫咗8碟腸粉

毒撚最忌⋯

扮自信

不要說了

靜左

成班人去食野係會無節制咁叫

好怕呢d人 因為通常就後食哂d野嗰個就係我。。。

呢個時候要堅決拒絕, 係咁話自己好飽

係因為睇唔過眼哂野

之前中環返工都著suit 其實好自然就會有呢d聲 只要行硬地就會好響

返中環
著SUIT

我都會食

肥死你
下次唔好問我你有冇肥左

我都會一早講話自己飽 唔好預我食咁多

放題都係會越叫越多

肥婆

明明已經叫咗4款，有人唔睇仲狂叫X2

肥又點jack.jpg

串我？！

返過中環就好想講一句 唔好太多幻想

可以有咩幻想

西裝呢d睇人著就好

大隻仔著

小 中 學生放學…
好嘈

鬼佬著係最好睇

你覺得我未試過返中環咩

有好有唔好既
但男仔著suit真係+50分先

me...
suit達人

me.....

e cat 又扮

179 令仔 扮矮瓜…

死肥龍

你呢

成班現充

唔洗番工咩

我就真係喺屋企hea咋

179 靚仔e貓 adore

你就肥～～～～

全post最瘦

e貓🐱 [179(-16cm)cm]

16cm
shocked！！！

巨根貓

少少啦

笑左

又係呢個矮仔

瞓醒

shocked 16cm

增長藥

Me hopefully body

今日day off

lol?

好似好肥咁

我同山山一樣有四個鐘recess

肥到一個點

大隻wor

幾時有仔

係
我係seach肌肉男 西裝搵到
無理由係肥

祝福聲想你都聽到

突然係到諗呢個問題

應該好快有心儀對象

sor 係冇

我個洞有16cm
睇清楚係負黎

我個洞一路上到口到㗎喎
原來你地唔係㗎？

吓
我個洞係專用黎扑野用
唔係屎眼
801穴黎

如果條jer同身高總和得175cm嘅話您地會點分配

夾埋得175
好慘喎

呢個數好似係魚與熊掌

夾埋得185都夠難分

btw我要鮑姐

185都唔知點金分，最少195先得

184.9j
0.1人

185嘅話兩樣野都可以達到平均水平
咁樣唔好玩

耆齡王

我會揀165cm人+10cm鳩

鐵線蟲？

剩返嗰10cm用黎擺喺條脷到？

你啱啱話175呀嘛唔係咩

quote錯

可以分享鳩同身高嘅總和

你報先

我先

190

191

返到男朋友屋企見到枱面一大團紙巾 仲有少少濕 代表咩

鼻敏感

165 兵長身高

300

真心咩您唔似

194

收啦

點只
要search您點止一個方法

做乜對我有興趣

好奇心

好彩
我咁樣衰邊有人要呀

努力d搵實有嘅

有仔

我嚇走人就有份

重點：有人未能令他滿足，需自＿

有冇試過先。。。
冇嘅話係唔會無啦啦跌條仔比您咖喎

試過一次
直情嚇到人哋恐同
佢話覺得綁住好變態

您同member分享定點啊

咁性事係要循序漸進既 唔可以操之過急架嘛

佢本來屬於「可以試下」類別
跟住我同佢拖手就試過 但已經係極限
佢而家直情好憎「同」
之前講過佢啲對話唔再講喇
投降吧我沒有辦法

其實淨係同佢出街拖我手囉 連綁都冇綁過

wtf
好慘

比個網d窿kick住左？

您揀返d普通人啦

太幼然後跌咗落去

著得太耐有條線甩左出黎
我碌JER JER就攝左入去咁囉...

唔係攝左入果D窿呀屌

不過零仔唔緊要啦

我都覺得你啱

其實可能都係得夜空care
佢啲同學：「關我撚事？」

網狀磨擦

可能平時啲同學都見慣冇乜嘢

有冇鐵膠可以解釋吓呢件係咩黎

冇

不過夜空唔緊要啦

係邊到嘅線甩左然後重點係您條jer又攝左去邊啊

攝左入個網同條線中間
夾住行會好唔舒服

嬸嬸

屌 食屎

西裝男真係幾吸引 XD

人地咁後生都呀嬸

最多係呀姐

車長廁所

轉左啦咩？？

例如 me

ON9. 唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~. 我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~" JAR JAR 聲" ...

??? ???

屌我想食扒

鋸牛～～～

不如去哥登堡

冇錯，目前只係試驗階段未推廣至全線列車

係咪你嘅全新hip-hop作品

臣服於我腳下吧！

好正 做sp唔錯

皇朝下的伊利沙伯 來臣服我之下

你係一咩

對腳可以玩成晚

呢種膚色好正喎

舊肉練到肛肛好

d腳指一定好靈活

減輕了煩惱了。。。

好想奶

我都係呢種色㗎喎

Pmed

我比人阻止去曬黑。。。

屌好撚嘔心

人地俾曬暗示你

呢個角度係咪串緊我身高

好刁鑽
不過

我唔想黑㗎

Tg露鳩果條鳩俾8分
俾我試下味可以加多2分

pmed

就死

奶腳指咁大鑊

210

？？？？？

wow 靚仔吸引

您叫咩名啊花

Telegram露鳩男 誠懇拍片道歉及罰抄

係 已經無野可以滿足到我

表示某巴打
我不斷troll都冇屌9我

紫毛

9點上到7半
人都癲

連呢少少嘅野都捱唔住 第時點出黎

痴漢

我等比人包吧啦

屌您點解成日都要走入人地房熄人地部電腦 好撚黑人憎 落個街都熄鳩人部機 次次開電腦都要用10分鐘咖屌

傻啦
你頭頂最多咪去到佢條頸

好慘

第時點出黎含呀

不用射

哈哈

d圖唔錯！

但個樣好似...

哂電喎 驚著火喎 電費貴喎 部電腦仔可以用幾撚多電啊屌 您冷氣都話啊 開冷氣一晚頂盡咪30蚊 我部電腦兩個鐘可以用幾多電啊

歡迎troll me

佢岩 我支持佢

唔差啦

紙紙咁渴

一望就知好過我

渴紙

俾蝎子傳染左

N年之前睇過佢開live
佢講野啲語氣……

所以“男神“真係唔好開live

邊個蝎子

好學唔學學佢d衰野 曳曳紙

私交王

嘩幾耐以前
之前開有幾個人睇都嚇到我即刻閂

黑人問號

下下

居然唔係佢地走

人嚇人無藥醫也

邊個來

疊字？

便便

我係變感主播

過百萬

冥幣
通靈live

外回家個朝偉

腸大屍專解決愛情煩惱

頭先買m記撚屌阻3號，屌佢行開，返我 on9

1999

我都鍾意

+1

咪姐係2000囉

Sorry 收番

即係屌行 返我 on9 ,心嬲

Why

好似得你貼出黎個張OK
其他有啲怪

便便bb靚仔d

你最靚仔

紙紙好J過佢

圖呢

無錯 紙紙勁好J 🤤🤤🤤

係 勁正

好想屌射佢

唔準 紙紙是我的

你up先

up左喇

我都見唔到

多謝喎

係
終於搵到啱你type

試下搵我啲type

愛回家個KC

88

me
完

咁樣Terry都嬲你

幾時到你

而家

都無覆我

收唔到喎

你心入面只有校服仔仔

仲有你囉

你係夜空架

便便穌麵

講起夜空
我前排潛完水番黎未認得啲人名
見到你講啲野以為你係夜空

有冇搞錯

搞清楚之後有冇覺得夜空正常左

Er 無 兩個根本差唔多

大家都差唔多靚仔吖嘛

adore 男神s

You

d美人魚

咁都啱

藍色岩我

諗起小山力也

me7頭

你係我偶像

我到而家都仲有懷疑係咪夜空開分身

毆打對象呀 你中左伏啦

無呀屌你

咁呢個又太誇張喇

你笑到我肚痛呀呢句嘢
真係好撚好笑我未見過啲咁好笑嘅嘢

我唔相信bb們會打我

就打鳩你

又點會打你呢

我打

唔准

走開喇你

我要打水龍打到佢唔噴水

ok
唔好揾我

好old school呢句

打你_ _

rm叫左成班麻甩佬上黎鋤dee 好嘈

到時係佢嘈

最後邊個贏咗？

句野好耐啦

除衫牌

仲除衫牌 直接黎啦

1d情趣都冇

你理得我

2d
3d

唔要 成班毒撚

仲要賭鬼

咁你玩唔玩傷心小棧嗰啲遊戲？

我玩開西洋棋

尖完上水

我都尖完

usb巴都係0？

其實黃竹坑巴之前有冇上水？定係新人？

點解你可以連水水都唔記得

由小學用windows 98到而家都唔知傷心小棧點玩

唔係接龍咁既咩

目標是在遊戲中拿到最少的分數

點會係0

之前水水借我account用, 而家自己用返
多多指教

你地咩關係

好似係中學同學

唔話你知

唔靚仔唔好講

中學好碰友

驗眼

咪一早講左係借account lo

禁止驗眼專家再mean人

可能最後不能在一起

HAL

諗多左 係大學同學但因為經常走堂所以見唔到大家

咁你又借account 畀佢
快啲在一起在一起

事情一定沒有這麼單純

水水 不了

點解呀？

點解啲0仔成日係app到hi我

有人hi真好

水水有咩唔好

你啱？我forward啲contact比你

0仔請fwd俾我

我咪係

我fwd水水畀你

你咪阻住我同usb

係要同水水在一起

唔要

HI完下一句係咪FUN

結果交換左電話 佢話兩個0仔都可以拍拖
咁我又駁唔到咪繼續傾

人地係一對的 你唔好出黎做炸兩

你不如問下佢鍾意你啲咩

啱啱識咋 邊有咩鍾意唔鍾意

十有八九都係樣

我醜的

邊個阻止水水同usb在一起就打佢

片尾個member係我個type

打我囉

Err 咁佢講到拍拖嘛
咁問點解對你咁有興趣囉

幹幹

HALHAL

Siubin

仲唔瞓，聽日唔使返工咩？

很m

hihi

咁快講拍拖
傾多陣再決定都唔遲

⼁乛⼀
嗚啊 棉褲真係冇抵抗力
仲要個樣勁0

冇毛

其實有但影唔到

shocked
痴漢

又要返學

屌佢老味好攰

琴晚差唔多兩點先訓

你d fd

我仲好J喇
USB可

你話係咪係囉

我係兩點訓

我都係, 掛住係度傾

同邊個傾

我都係，仲要返9半依家先搭港鐵

係幾好J㗎

成日消失

瞓覺都叫消失

尋日追post見到佢彈你鐘wo

呢d係情趣黎
佢敢彈我鐘我就彈佢J

1d情趣郩冇

佢比你彈先算啦

彈完唔通又要講比你聽咩

彈出彈入

好SWEET

訓左

無毛

睇落係有

不行了 很好丁

有毛係狂嘢
但太多毛係猿人
人哋以為你1個月冇皮膚護理

彈你架腸腸 你係洋腸定臘腸

呢個啲毛比例ok
唔太密集恐懼

猿人

多毛都幾好

但我好似一條都冇

求奶

我算唔算多

算唔算多🤦🏻‍♂️

我印象中好似無乜見過你對腳

算
如果+埋大胸都幾正

屌一起身就要扯旗

起身唔扯旗 起來幹甚麼

多到可以防蚊咬

呢對腳都可以玩成晚

到你貼腳

60％

粗度都唔錯

玩幾個禮拜

咁早去游水？

大家口味各有不同啫

有冇留意人地USERNAME AR

你都係喜歡多毛？

唔覆機既人

幾個禮拜咋 我可以玩一世

shy
貼來做甚麼

自從去緬甸炒車整親腳後都唔敢po腳

我要扯旗LOR,唔扯起來幹甚麼

咁你貼扯旗？

一陣飲茶貼籠鳳爪比你

駁唔到
can't agree more

快貼

成班癡漢

好白，冇曬，瘦

whose金華火腿?

下半截好似比上半黑～

鮮曬原味靠曬過太陽

網上圖片

嗰個係腸唔係金華火腿

啲白襪配間條

咁啱今日都係咁著

實係網上圖片

係

水水多唔多

芝士腸

同我差唔多
不過你腳瓜好粗

短小芝士腸

我好似都係呢一類腳

大比粗

有少少毛好似正d

唔怪得玩到鎖LA

應該唔多
問下USB

原來少

你唔係號稱擁有42寸長腿架咩

綁手腳，呈大字，鎖人頸，兜下面，淋凍水

無端端個個po腳

想奶，please

邊個講

佢咋，我po嗰個係人地對腳

你呢？

一定係咁啦

即係我唔正
一早知啦

靚腳邊會嫌多

要睇成對既，就咁睇係有啲怪

請pm腳比我 thanks

會自爆 不了

貼啦

你咁講又好似係, 單邊腳冇左對稱感

係要睇大腿同小腿比例既

私底下俾我睇is okay

巴打對腳好有研究

比人玩開腳

哇
女人

more

幾時黎奶

幾時

拿我記得架, 果晚你係pp locker隔離講
大概3年前

😂cls

真心cls

有病

讓我記住你吧 少年 #shy

ok

pm腳圖

又得姐

come on

留低contact

pp係咩
仲要locker

你都有42寸

呢度留會自爆

做乜屈9我
爆你大獲啊喇

usb你幾碎

最多咪彈佢j

唔好爆，唔想知
爆左一世射唔出，唔爆一世扯唔起

你估下

大佬對唔住

27

好毒

諗諗下彈佢J係一種獎勵黎

比你掂到我6寸大鵰仲得了

咩意思？

錫返

我玉手彈佢J 佢仲唔爽YY

PMPM

玉手

有得比你彈都係獎勵

咁就梗係喇

蘭花fuck穴手

好假

你就蘭花手～

好嘔

個「～」好姣

睇佢個死樣一定係一路講仲要一路轉身再q埋腳

耶～你就姣～

嘔

我發覺我真係幾爛口
係咪要改善下 嚇走曬啲仔

唔爭在順便改善埋其他

爛口我鍾意

整容？哪有錢

我頂唔住你個fd
快d帶佢遠走高飛

頂唔順自己走囉

又咁惡

唔是話你啊

走左

惡婆

我走囉

唔巧呀bb

走得出我手指la咩

水龍係噴水龍？

係
等我+返個噴字先

好似係30日2次改名

咁usb呢

成日唔覆人既蠢bb

我既朋友
之前我係用佢account上連登

solved

噴屎水龍

咁我唔排除有陣時唔係下下都睇到㗎嘛

你就屎水

另一邊廂都係

hi紙bb

未食飯就講啲咁嘅嘢
負評你

屍膠

紙紙同鮑姐好難揀

Hi水水

why not both

我轉ac先睇到
我以後盡量睇多啲

上天會罰貪心既我

同盟？

祈求天父做十分鐘好人

飽姐唔好揀肥腸啊

有冇人有北海道札幌附近美食推介

小腸係我恩人黎

Rich 帶埋我去ok?

我都係窮撚

唔準周圍講

快D講比我聽

如果係北海道應該係出名帆立貝同埋帶子呢類海鮮
拉麵就應該全日本都hit

仲話會睇多D

我睇緊美食

上緊堂呀嘛頭先

Btw可以試下自己屋企煮 加啲牛油同粉絲攞去蒸

落堂了

恭喜 我都落堂了

me

rubbish

去食日本仔

食蠢b同埋便b

求推介！

水溝尿

咸腸重口味

噴尿龍

韓國仔先好食

韓國仔不了

紙紙係咪棋0王

你就梗係想我噴尿喇

潮吹? 不了

潮吹？不了

侵侵

bb

侵去左邊？

why so sweet

咁你呢

沒b

點解可以我訓醒佢都未講完

講咩?

sorry....

講廢話

好靚仔

不了

mk版日遊

差好遠

sorry

hi 男神

我畀人話唱歌好好聽

直情嘔心

是咪曲線

唱來聽下先啦

我覺得自己柒過佢喎

幾時自爆contact

我啲contact好多人有啦

幾時到你自爆

我幫佢爆

快啦水水

唔敢
有把柄係佢手

唔好搞我假如BB
佢係我架

妹。。。。

咩把柄

如何自爆而不失霸氣

USB 係咪有水水閃卡

對水水冇性趣

邊個對你有性趣

禾

USB 係咪有水水個處喺手

咁恐怖

即係永久持有

姐係破左佢處

蘇享茂的哥哥蘇享龍11日也在《微博》發文，感嘆弟弟空有一身寫程式的好武藝，卻擋不住美女柔情誘惑一下陷得太深，弟弟可憐就可憐在明明相貌平平，卻相信高他半個頭的美女會愛他、對他一見鐘情......。

做人最緊要有自知之明

不要喜歡哥

your place

咁靜

小便

啱啱開完會咋

等緊仔仔開完會去食飯

小幹

便豬

紙醬 love you

咁靜既今日

！

有無人想聽我唱歌？
pm tg

侵侵侵侵侵侵

點解無啦啦會咁問

？

推

有無人要聽

完

我要深潛

你會後悔…
帥哥要走了
忘記哥吧 不要想念哥 哥只是個傳說

有得見仔仔嘅evening 就係 good evening

我都見完波波

係沒囝呀

好靜
成班MK

但到最後見得一粒鐘

!!!!!!!!

水水

係正太小便呀

又話加唔到個噴字

?!?

便便 快d唱歌

水龍
噴水龍
好亂呀好亂呀

水龍好似已成過去

想聽咩歌

我見本來既噴水龍改左名
所以就改返自己做噴水龍

追風箏的小孩？

咁…
好亂

接我首女神

你先係本來既噴水龍bor

唔識

不要龜頭

總知由頭到尾噴水龍都係我

yup

HIN仔架

咁水龍係邊位

水龍都係佢
水龍姐係噴水龍
之前嘅噴水龍變左USB

點過第二首易啲既

貴圈真亂

多謝ching

無錯係

vitas opera 2

比人點過jay
回到過去

等你表演

咩黎

飽姐！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

想回到過去
試著讓故事繼續

我唔識普通話

嗚哦 哦哦哦～～

潮吹教母

飽姐潮吹

寵物

咁撚難

渣架

咁我唔食得辣呀ma

我之前瘋狂係屋企叫呢首歌

可唔可以教下我點樣叫首歌？

你點同 天賦異稟

即係大叫

首先要有佢咁靚既聲

我要聽

機械靚聲：！小便

最近腸胃唔太好 有啲淆菜
下次先

偷左我個ID 水水點賠?

蝦！

以前嘅我？

走啦你

🤖🤖🤖！！！

小便靚聲王

的神

機械電音 唱perfume

爆真名？

我都話你好憎我㗎啦

Spending all spending spending all my time

。。。

Perfume 正呀

I say 多藍
U say

走啦

鮑姐

紙紙

侵侵！

侵侵侵侵

Hal

咬

Can't agree more

係無得輸既

Bolobolobolobolo 長大囉